一警犬確診！

隻狗無辜㗎！

推

希望隻狗冇事

香港人終於贏左了

Got us in the first half. Not gonna lie

自己衰好啦害埋d狗